「林鄭批中」【政情號外】831終局之戰未達緊急情況 林鄭暫緩硬招轉用懷柔

《政情》四出打聽由硬變軟的轉捩點是剛過去的周末，民陣831五周年遊行被拒，網上一片「終局之戰」討論下，政府和建制原先評估示威暴力行動進一步升級，擔心警民衝突下出現傷亡。

多於一名消息人士向《政情》透露，政府內部已擬備緊急法內容，是否引用831的情況成關鍵。民陣遊行申請被拒下，831仍有大量市民上街遊行至下午已開始有衝突，示威者投擲汽油彈，警方出動水炮車亦首用顏色水，但整體衝突中未有政府及建制原先預期的「激烈」，內部評估暫未需要引用緊急法，反而順勢推軟招緩和局面。

終極文宣 對準政權 全民抗共